《特急》加拿大籍港人請入

十月加拿大大選，今年開始可以比海外加拿大人郵遞投票。請即申請登記做選民，運用你手上既一票投比支持香港既候選人。香港有三十萬加拿大籍港人，有一定影響力。

詳情睇劉細良條片：

30:00 開始

registration procedures:

FAQ:

[8.19] 係咪覺得今日好多帶風向POST？幫你一次過睇晒重點！

Push
大家登記做選民，影響加國救香港

On January 11, 2019, the Supreme Court of Canada ruled that a Canadian elector living abroad who has previously resided in Canada is entitled to vote by special ballot in federal elections, regardless of how long they have been living abroad.